突然成堆警魔猝死可能係用毒品控制警魔

64屠城軍就係用藥控制
幾條警魔的死因對外話係猝死,但濫藥死係表面睇唔出
而9成香港驗屍佬係深藍走狗

可能係老黑強用毒品控制手下
有人身體頂唔住陸續暴斃

我以為你想講捉到一個示威者先可以有藥續命

防暴警患濕疹 猝死荔景宿舍廁所內

但道友的冰瘡同濕疹係好似

防暴自己撞閘，狂笑，可能真係情緒異常